澳門船飛邊到買最平？

新年打算去澳門一轉

紅卡免費

澳門

來回船飛呀

開船前幾分鐘買

碼頭有人兜售

最平應該即場兜售果d

新年現在放飛d人賣到好貴.....

新年唔會平啦，好多人去